明明放南亞人黎既唔係劉德華黃子華 但佢地比人鬧埋一份

呢個世界真係好公道

真本土就算迫不得已要移民都會選擇新加坡，偽本土左膠就會選擇移民台灣

新加坡=hard mode, 台灣=easy mode